一人留底一個自己鐘意既人個名

我先 諾妍

諾妍

咁岩啊巴打

海眠寶寶

睇得多會降低智商

李明雅

鍾麗緹

娸娸

又咁岩啊

我留鍾意我既得唔得？

諾妍

寶珊

落鹽

山竹牛肉

李嘉頤

走鹽

識食

一心

陳諾妍

Po shan

Lau Tsz Yan 玩命

fufuying

袁澧林

一心 允行

Alison Csk

相認

伸仙b

阿俊

山本美月

新垣結衣

Yee man

奷奷

高ling

黃俊鈞

lky

蕾姆

樂樂

黃諾妍

你係邊個

係咪呀

借刀定真架

邊到俊啊 睇過

Vera

大家齊齊po佢地個ig岀黎啦

李一桐

我愛黃諾妍

H

自己諗

Gloria

Constance

Becky

余慕蓮

我係你男朋友啊

陳寶珊

你

欣宜

吳亦凡

崔俞娜

Chan Po Shan

杜小喬

你有freestyle 嗎

相認？

gay

加油 去追人

李靜儀
我愛你啊

Lee Lok Yin

SCL

林明禎

hinhin

Gakki

係你始終都係你

Jean Grey

鍾意我既
詩雅

FKP

昕

YY

第三十罐鳳梨罐頭

達哥

唔駛旨意同我爭我既達b

倩婷

唔知係咪我識嗰個

陳穎欣

倩瑜

奕羽

樓主肯定想我答諾妍
但我始終都係放唔低陳寶姍

洪先生

臭雞

Ella

點解冇人講芊穗？

矮ling

tratra

您有freestyle嗎？

思彤

分左手掛

去死啦你 同我搶女

相認下先啦

追佢

ayjulian

6

放心大把人叫Lau Tsz Yan

林鄭

6？ 係咩意思

識玩

諾妍係世界最正

梁諾妍

沖田總悟

你點解有連登帳

你唔係以為我會信啊

下個更好啊

邊能個比負皮啊

我們都識一個
不過好撚mk

泰妍

LWK

我識有個fd嗌lwk

奇怪喇
過咗咁耐都唔見我個名嘅?

Ming yeung

姓陳？

呢刻係T Leung
我知你有上高登
講完係咪可以解脫到

加油啊

咁就再試多次啦

Hei Yu

曹美女

ming yeung好明顯係姓楊ching

CMY

如果係我知o個個 我應該係你師兄
利申 2016dse

個名咁大眾化 應該認錯

唔係姓陳都唔係姓楊 冇打出黎姐

rita

曼淇🍭
可惜已經分左手一年😂😂

玉珊

管家婆

正

帶帽 ？

兩個得唔得？

得

不過你咁花心既

點解唔試下溝通？

我都係